(真。建國) 香港冇左中國 一樣唔會變差

嚟兩個月, 抗爭者所做嘅嘢絕大部分都係自發性, 冇大台支持, 冇回報。但大家仍然願意去為抗爭付出。 包括街頭播映, 本地文宣, 海外文宣, 眾籌, 抗爭物資補給, 示威後嘅清潔, 寫petition, 向海外機構投訴警察/高官, 連儂場等等

成日比啲藍絲講到好似冇左中國會死咁, 但事實上, 其實只要香港人肯為自己嘅屋企去付出, 做海外文宣嘅咪繼續做Marketing促進旅遊業, 介紹香港旅遊; 做本地文宣嘅咪促進本地內銷經濟發展; 眾籌嘅咪去發掘本地新創企業, 眾籌支持本地造業, 大家一齊支持本土產業同品牌; etc...
透過連登或者一個集中嘅討論平台去彼此切磋, 集思廣益, 互補不足去做得越黎越好, 做到真正嘅建國大業

我知我講嘅可能有啲並唔準確, 亦未必啱, 但我見到嘅係香港一眾抗爭者為香港嘅果個熱心, 就算冇回報仍然不繼勞苦嘅付出。如果我地有心為香港出一分力, 唔需要多, 但每個人都已經係革命家, 每個人都係香港嘅真建國者

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

香港冇咗中國，經濟都唔會收皮
中國冇左香港，我敢保證，中國經濟一定玩完

支那無左香港一定變差
所以班支那豬出盡力屈香港人做中國人

包括咩咩東江水, 其實新加坡一早做緊海水淡化, 一早唔靠大馬自己製水。
香港亦有做只係冇做大佢

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

中國無左香港
就變真共產

倒翻轉，中國無左香港就大獲啦。
如果唔係，點解仲未敢出老解/武警，就係佢驚香港玩完啦。
如果唔係，好似武漢咁，一早鏟平我地啦

推

香港無左中国直頭會好好添啦。
問題就係中国存在吖嘛

中国一直對週邊國家虎視眈眈，如果旁邊有個繁榮既香港國，一定會發動侵略。

從來香港無左中國唔會死
係中國寧願香港死都唔會放手

全對 宜家就係靠尼樣野先有得玩下
唔係含包散左好耐

革命, 要能夠摧毀, 更能夠重建

除左上海
全部城市都收緊皮

香港人係好有創意 轉數好高 集中西文化融合既一個族群
依廿幾年來政府係冇發展過任何可持續發展既行業
因為我諗係有人唔想香港太強
諗下依廿幾年來 香港只係中國對外貿易窗口 同埋有問題既旅遊業

香港本來就係靠發中國嘅國難財發達

香港人 終於開始覺醒了